聽日藍絲有遊行

大家忍夠了！是時候企出來發聲！

反暴力、愛我平、撐警察、護安寧

集會、遊行

日期16-11-2019（星期六）
時間 上午11：00
地點 政府總部東翼前行人路

集會組織：香港和平力量（紅藍白）
召集人 ： 石房有Man
酬謝：每位500

過去四、五個月,香港經歷半世紀以來最大的暴亂、騷動！香港大部分市民生活在惶恐,水深火熱當中,每逢星期五、六、日、街上都有破壞商店、損毀地鐵以及公共設施,毆打及私了不同意見人士,令到受害者頭破血流、慘不忍睹,香港一般市民生命財產也不能得到保障！
而香港警察成為了政府及反對者中磨心、成為政治犧牲品.執勤時被侮辱、子女被起底欺凌、令我們深感痛悲！

活動目的：

首先,我們一班受影響的市民、會去政府總部,遞交請願信,希望特首及保安局局長能制定有效政策止暴制亂、令香港能盡快回復太平、安寧.
其後、我哋會遊行去警察總部、送上心意卡及物資、去慰問及支持香港前線警察、同警隊打打氣！

除暴安良、捍衛法治、支持警察、嚴正執法

一間比幾萬人圍住打一次過清算就慘

酬謝：每位500

然後佢地又話放火有20000000

由鳩得佢

之前有800 ga wor

中間判頭都要開飯家嘛

500扣埋車錢飯錢同介紹費
實收唔知有冇200

跟黃絲陣營仲好 厚謝添